有冇人上星期mpf由美股轉走去其他

有冇人上星期mpf由美股轉去其他？驚唔驚兩頭蝕？

PS.支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107. 以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題。 覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？ . 所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴。 我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

會員新人類訴求一

收回強姦犯心態言論並道歉

但有證據顯示新人類有機會的確有強姦犯心理

會員新人類訴求二

有絲打被外國人騷擾 新人類誣蔑佢哋被性侵犯 並且一定要報警 如果唔係就係崇洋

新人類咁鐘意叫人報警 唔知係咪因為佢對大波女警情有獨鍾

Bonus訴求

爭取全港男士喺婦女節獲得一份小禮物

由於喺三月二十三日八點前訴求得唔到回應 新人類已經將行動升級

救救我,我俾班狗屈我係強姦犯

我要求以下支那狗賤種道歉

meme圖:

我囉，轉完就狂升啦屌佢老母

轉番去美股

澄清

sunlife agent

想搵人問mpf既野可以dm